屌，畀連仔靜靜雞刪咗我黃景樂查飛Reeve嗰兩個post

黃景樂 RIP

秀緻樓

豬鼻二手妻

燥狂傳銷仔藍景樂

黨鐵回覆 (被刪post(2)已有)：

港鐵公司回覆 (檔號: F4138/20/C)

（請不要回覆此電郵。如有進一步查詢，請填交網上意見表或致電港鐵熱綫2881 8888。）

陳先生：

本公司接獲您提交的兩封網上意見表，就港鐵顧客服務及收益保護組職員的表現提出意見，現謹覆如下：

首先，感謝您對港鐵服務的關注。

誠然，港鐵公司一直重視員工的操守及形象，員工須遵守公司的相關指引及規定，包括時刻保持良好的儀表。此外，公司一直密切留意2019冠狀病毒病的疫情發展，並已根據衞生防護中心的防疫建議，要求前綫車站職員當值期間配戴口罩。相關安排旨在確保職員在值班期間，不論面對公眾，或在辦公地點工作時，能保障個人及其他人士的衞生安全。

接獲您的反映後，我們即時跟進及會見相關職員，並已提醒該顧客服務及收益保護組職員日後執行職務時，須多加注意口罩佩戴及制服穿着的情況，確保衣履整潔，以保持應有的專業形象及保障自身及公眾的衞生及健康。

至於網上言論及個人資料被公開方面，我們十分明白您的關注，已備悉意見。公司會按既定程序處理及作適切協助及跟進，並會繼續密切監察該職員的工作情況，確保其表現符合公司的嚴格要求，為乘客提供優質的服務。

謹此感謝您向我們反映相關事宜，讓我們的服務精益求精。

港鐵公司

署理公共關係經理－客務

陳永建

MC/hl

E-mail Disclaimer

The information contained in this e-mail (including any attachments) is confidential and is intended solely for the addressee. If you are not the intended recipient, please notify the sender immediately and delete this e-mail from your system. Any unauthorised use, disclosure, copying, printing, forwarding or dissemination of any part of this information is prohibited. MTR Corporation Limited does not accept responsibility and shall not be liable for the content of any e-mail transmitted by its staff for any reason other than bona fide business purposes. There is no warranty that this e-mail is error or virus free. You should not rely on any information that is not transmitted via secure technology.

運吉署今日新鮮回覆：

TCU Case 2020/06/0073

本組檔案: 2020/06/0073

(電郵: hongkongpopoforce@gmail.com)

陳先生：

[有關港鐵職員工作表現的事宜]

跟進我們於02/06/2020就上述事項給你發出的電郵，本組已經收到港鐵的回覆，現謹轉述如下。

首先，感謝你對港鐵服務的關注。

誠然，港鐵公司一直重視員工的操守及形象，員工須遵守公司的相關指引及規定，包括時刻保持良好的儀表。此外，公司一直密切留意2019冠狀病毒病的疫情發展，並已根據衞生防護中心的防疫建議，要求前綫車站職員當值期間配戴口罩。相關安排旨在確保職員在值班期間，不論面對公眾，或在辦公地點工作時，能保障個人及其他人士的衞生安全。

接獲反映後，公司即時跟進及會見相關職員，並已提醒該顧客服務及收益保護組職員日後執行職務時，須多加注意口罩佩戴及制服穿着的情況，確保衣履整潔，以保持應有的專業形象及保障自身及公眾的衞生及健康。

至於網上言論及個人資料被公開方面，公司十分明白你的關注，已備悉意見。公司會按既定程序處理及作適切協助及跟進，並會繼續密切監察該職員的工作情況，確保其表現符合公司的嚴格要求，為乘客提供優質的服務。

謹此感謝你向公司反映相關事宜，讓港鐵的服務精益求精。

謝謝你向我們提出此事。

交通投訴組總行政主任
(鄭凱怡 代行)

港島綫隨機出現

醉噯當值時露出性感鼻孔及性感內衣

Friend list 已經冇得睇
又話唔撚怕起底

好彩仲有得j

黃景樂偷偷留下負皮

有乜好del
呢啲撚屌嘅私隱都要幫佢維護？

有無件垃圾既圖

連仔都成日del我po狗嘅post

佢facebook有

你講講下
我search返銅鑼灣狗鐵啲post
有呢件垃圾既post都唔見咗

連尼住

有無懶人包

主角黃景樂 Wong King Lok (Reeve) 係党铁查飛狗，於2020年5月30日喺銅鑼灣站勇武地兇&捉人。被影相放上網後，連登會員香港警務處先後開咗兩個post，經眾多消息人士透露，獲得牙Reeve及其豬鼻妻之大量個人資料、Facebook account、相片。同時揭發牙Reeve深藍撐警、之前係傳銷狗、認識現職警，以及早有燥狂查飛及不當戴口罩前科。香港警務處就530事件先後向党铁及運輸署相關小組投訴牙Reeve戴口罩露性感鼻孔、制服露出性感內衣違反員工指引、喺Facebook上屌人老母等事，並上載投訴內容及對方回覆。有關注Reeve哥人士發現兩個載有大量上述資訊嘅post突然失蹤，樓主香港警務處確認真係被連仔del咗。

公屋仔

亦都發現牙Reeve妻Emily Mak早前被一男子拋棄，牙Reeve慘食二手閪

屌今日就係俾呢隻狗查

有冇佢電話

Google 有圖

reeve

好多巴絲被佢查過
港島綫？

yes

已del嘅post有
冇backup

$500ed?

無即時俾

真係狗樣

原來Google睇得返第一個post

連仔咁廢

又睇唔到了

第一個result，㩒下箭嘴個制睇到一頁only

原來仲睇到

屌，剩係得第一頁

剩係得第一頁

530事發片段：

追星詳細地址：秀茂坪秀緻樓312室

屌你結咗婚仲住公屋

Post (2)
page 2:

page 3:

Post (1)
page 1:

page 24:

Post (2)
page 2:

page 3:

Post (1)
page 1:

page 5:

page 6:

page 7:

page 8:

page 24:

page 30:

Post (2)
page 2:

page 3:

Post (1)
page 1:

page 5:

page 6:

page 7:

page 8:

page 30:

Post (2)
page 2:

page 3:

Post (1)
page 1:

page 5:

page 6:

page 7:

page 8:

page 17:

page 18:

page 19:

page 20:

page 21:

page 30:

Post (2)
page 2:

page 3:

page 13:

530銅鑼灣燥狂查飛狗(3)

我擺返(1)同(2)嘅link
但只有少部分可以睇到

幫你推下
要啲時間幫呢件垃圾出名

推一推